電鬚刨可唔可以handcarry上機?

聽日飛 執緊野
無買寄艙
想知電鬚刨可唔可以handcarry上機?

你要係飛機剃鬚?

OK

仲有相機腳架

咁去到個邊都要剃架

有咩考慮?
電池?

利申上個月帶過

可以
反而腳架唔係個個機場比上
香港比上
試過台北唔得 被迫棄掉

唔係利器?

聽日飛日本

飛stockholm去程回程都冇事

咁撚on9唔喺航空公司個網睇走嚟呢到問

用普通刀片都夠啦

gay佬先用電鬚刨, 真男人用刀片乾剃就搞掂

比你講左先
又真係有人仲on9走去答

最安全就係電hand carry 刀寄倉

你記唔記得，廁所入面有插頭有個電鬚刨公仔

可能樓主係叉電驚舊電掛
btw腳架寄倉囉
如果純粹係航空公司唔俾手拎

我通常放入喼

btw, 尿袋/所有鋰電池記住handcarry

我係腳架放入喼
多謝巴打解釋